到底係唔甘心定仲未放低

都放低緊架啦

其實都冇野架啦 只係間唔中諗起佢又有啲想喊

關係唔平等係咁㗎啦
人哋都冇你緊張佢咁緊張你

我知呀 可能佢一直都只係enjoy有人咁鍾意佢嗰種優越感

唉好明白你

你就真係快啲move on 咁長情

祝你都會遇到一個好珍惜你嘅人

你都係

I know it’s hurt but time will heal.
Love yourself more and discover more goodness in this world.
Be a better you.

你可唔可以唔好成日攻擊我 我依家冇玩膠

Aww

大家都經歷過，有咩圍下爐啦

我冇咩架啦 只係啱啱聽到首歌又諗起佢

咁就恭喜你啦

冇feel嘅話做乜都冇用

就係唔明點解佢之前日日都要痴住我 然後突然間就咁

係啦 我就係其中一個